而家返工仲可唔可以叫武漢肺炎

有無話開會見客唔用得呢個字?

武漢肺炎咪武漢肺炎囉
咁都要自我審查死撚咗去啦